唔係個個表態成本係零

唔公開表態唔係罪